### Задание: Напишите компонент Tabs (переключающиеся вкладки)

Напишите переключающиеся вкладки с использованием React. Где это логично и уместно, используйте для компонентов `defaultProps` и `propTypes`.
Разметку вы можете найти в папке "layout".